Airpods唔見咗一邊

有冇ching唔用airpods 可以賤賣一邊比小妹？

@慘過翻印度

唔見邊一邊先得架
你有右耳賣多隻右耳俾你咩

左！左耳！

Apple shop 有得賣單邊...

維修好似有得補返1隻

但假錢差唔多可以買到新

五百幾蚊一隻單邊

有冇得話唔見咗 買返？

搵啲唔見另一隻嘅人買返咪得囉

去Apple買返啦
佢好似要產品編號先幫你配對到
利申：試過唔見咗個盒
俾咗五百幾，肉痛到

百里香老闆

可以光明正大咁講 唔見左一邊！！！

左你老母

唔見埋隻右耳咪得囉

五百幾點買個新呀

你窮啫 上面條友500蚊 = 散銀

唔知你up乜鳩

唔會五六百 一邊